有咩方法減胸？

如題
想減胸有咩方法？

你都無胸 減條毛咩 醒下啦

比我揸

幾大先？
定係肥仔波

揸得多只會大 唔會細

E 唔肥 淨係想減胸

做乜要減

🗡

覺得平均啲好睇啲 依家有啲大顯得上身有啲肥

到底有冇方法提供？？

無㗎喎，無局部減肥㗎
一減就減全身㗎啦

咪係 飲食控制得好d 一減脂就係甩對波先

瘦身都有e

有 仲有做運動 但都冇咩減到胸

遺傳屋企人

你做咩運動先 點樣飲食